有無人試過係google map度搵到自己

早排見google架車係街度掃射
唔知第日有無機會上鏡呢